一人一樣學咗覺得好有用嘅嘢

我先
英文IPA, 真係學識之後, 發現以前啲老師係鳩嗡, 話係英式美式讀法分別, 根本係讀錯
一個字讀得啱唔啱一定要根據字典上寫嘅音標, 一個學緊嘅人無呢啲根據去學語言，唔會知自己學得啱啱

咩係ipa

India pale ale (IPA) is a hoppy beer style within the broader category of pale ale

Where can I learn